股市跌咁多，點解樓市冇咩動盪？

恆指由 33,000點跌落27,000點
股民個個都損手爛腳

香港樓市係咪處於異空間？
中左結果？
點解毫無影響

你唔明因為你係窮狗

有冇影響都係上唔到車

因為D人係要供唔掂, 先會賣樓, 咁樓價先跌

D人就算失業, 都會用儲蓄去頂, 真係頂到盡先會賣

咁依家失業率都未升, 又點會樓市跌？

樓價係滯後, 滯後過失業率

所以2003年失業率剛開始下降時, 好多有經驗既投資者已經係狗衝去買樓

呢D有術語, 叫smart money

股市行先架

以前買黃金保值,而家買樓好過買金

跌咗六千點就損手爛腳, 渣㗎

其實點解股市跌樓市就要跌？
唔可以d人對股市失信心套現返錢買樓樓價爆升架咩？

因為香港樓市係世界第八大奇蹟 永遠都唔會跌 有剛需 係人都要住